寧為玉碎 不作瓦全

咁都告得入暴動罪 解釋下721嗰批淨係非法集結?

整冧下個市 齊齊攬炒先

同警狗玩鋪大的
組團 揾晒警狗d家人出黎
同距地討論人生

禍不及妻兒
革命總要有人命犧牲